應該滲透，分化嘅方法

大家都知連登滲透好嚴重 做出唔同嘅分化，帶風向，引戰po 有港狗亦有共匪派落嚟嘅人 究竟大家應該點做呢

首先我會將滲透放3類
第一類mon post狗：不提也罷

第二類五毛：低質 講d野係人都知有可疑

最後一類係共諜：最高層次 例如懂得扮關心運動但講嘅野好有攻擊性想引人嬲開戰做成分化，又例如識扮激動講d震奮人心嘅說話令人相信佢 但最終講嘅野係引你去死路

要避開所有伏必須具備分析批判能力 唔好人云亦云 多正皮就跟，見到異見應該禮貌表達自己觀點 唔好即刻起哂槓鬧人五毛嗰d 要知大家都係想贏 贏左場交輸左個家有乜用 要記住得咩人最想我地嬲失去理智

想講多類係失敗主義 我唔敢講開呢類po嘅係咪全部都係敵人 但如果係自己人開嘅我希望往後可以減少 因為講呢d說話真係好不必要 大家有咩唔啱傾到啱 再講d咩我地就嚟輸，得好少人咋喎呢類真係無助士氣 多講鼓勵而少說洩氣嘅話先可以令運動繼續落去

同埋最多風向post好似都係凌晨少人嘅時候 大家小心喇

應付 打錯字

推